【團結】連登仔成日話唔要大台，但自己就想成為大台

講真，今次民陣都算係咁，同大家都算有商量，最緊要係唔割蓆，佢地都話要取消暴動呢個定性
但係某d連登仔就想民陣咩都聽佢地講。但兩邊支持者不嬲都唔係同一班人，邊有可能咩行動都一齊做
兄弟爬山，勿分化<--呢個係雙向
民陣唔割我地蓆同時，我地都唔應該有咩唔同意就同佢地割蓆
如果唔係咩叫各有各做

利申：非泛民打手，以前屌左佢地好耐。但今次想贏港共政府

妥協係一人讓一步，唔係人讓一步，我地就行前一步
兩派各有可取架

有撚割過佢地蓆？
又用和平，民意呢啲字眼騎劫本土個班和理非最撚該死

理性少少啦
合作先有得贏

理性少少啦，
比你地和理非咁多年，除左一個又一個義士坐既坐，流亡既流亡，死既死，
有乜撚野贏過啊？

死開啦分化撚

所以咪要改變囉
之前無論本土或者泛民，自己獨立一派搞都無試過成功
近幾年唯一一次見到光得上星期
仲有，我點會和理非
唔好有咩唔岩聽就打到人去對立面啦
合作呀

收撚皮啦屌你老母，我上區諾軒大台親口多謝佢個陣你打撚緊飛機？
我屌緊個班和理非入血既撚樣啊屌你老母

講得好

次次分化都輸

仲分化？

係啊係啊，一有小小光，
出面啲風咪即刻同我地割蓆囉，
叫我地唔好衝，叫我地用呢樣用個樣，
紙上談兵。
我啲手足出去比人打，你叫我帶雞蛋波子同埋唔好比藉口差佬升級武力？

二百萬人遊行贏晒啦？仲有邊個唔聽民陣點？

同你講
輸咗民意我哋一個人都救唔到

同你講
贏左民意你都救唔到

屌，講極都唔撚明

到時又多幾個人俾人拉
好似旺角慢慢清算值得咩
救唔到人之餘又多幾個死

講到好撚灰

推到 ig story瘋傳文宣為止要你幫手！！
[告急]621文宣不足必敗

高鐵撥欵圍立法會失敗
因為 有輿論 冇升級抗爭

抗議東北撥欸運動失敗
因為 有升級抗爭 冇輿論

今次要 輿論 + 升級抗爭
仲要 相輔相成

屌你老母
郁民系fb page 當source

都唔撚知邊個話同佢割蓆

呢個時候唔好互屌，有好多五毛分化梗大家
各有各做啦

要做的事好簡單 6月21 出咗去先